【最新行動】12.31 攬炒跨年除夕夜行動 麻煩幫手推推PO

【攬炒行動】12.31 攬炒跨年除夕夜行動 SUCK the EVE

倒數喎！
首先梗係要揀往年人流最集中嘅地方聚咗人先：
海港城、圓方、時代廣場

之後再去特色景點進行倒數：
維港兩岸、西九文化區、蘭桂芳

今年雖然冇煙花
但有加強版 「幻彩詠香江」
香港島多幢大廈樓頂將發放煙火
並在香港會議展覽中心外牆同時展示「2020」的字樣
照亮維多利亞港
伴你迎接精采新一年！

咁精彩又點少得白色煙霧作為元旦伴禮？

今年係香港人不一樣的一年
我們渡過左不一樣的暑假
我們渡過左不一樣的聖誕
所以元旦亦唔會例外！

我地要攬炒元旦喚醒更多置身事外既香港人！
打破呢個平行時空！

我哋在此號召各位元旦一齊出嚟！

今年倒數願望相信大家都一樣：
10！9！光！復！香！港！時！代！革！命！

同時大家唔好唔記得 「香港除夕倒數」大抽獎呀！

你知香港平時啲network幾差架啦
多少少人用都會爆炸
記得上去抽獎同玩遊戲呀！

最後
我地SUCK Channel為左呢半年既抗爭做左一條紀錄片
希望大家可以細心觀賞一下

大家除夕見!

SUCK Channel :

延伸閱讀
資深勇武有啲嘢想教下大家

談和你shop真正意義

沙田連城廣場商鋪聖誕生意跌八成 若新年持續只有執笠收場

各大商場今日營業額報告

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請推廣 和你SHOP 另一玩法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

和你Shop, 幾個重點, 請注意

[溫故知新] 基本戰術及技巧重溫

會繼續和理SHOP嘅請睇睇！

［正視聽］和你shop第一戒條 - 落閘即走

和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

MK 又截左一大班人，唔好再同狗對峙，無意思的

#12 回覆

自推

哈

卡

巴

推

--------
香港獨立 唯一出路

P推！

推

Pushhhhh

推左先

要去飲野wor

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

倒數個下一定型到爆，記住backup

Push

岩岩玩碟仙，碟仙預言林奠一月一日的新聞稿

推
德國聯署:
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

push

o

行動帖要推

[告急] 德國人權法1月1號截,差32K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽[/red]

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

[/quote]

推！

推 究竟有無人去架

推啦屌你

繼續推

推爆

我要tg

Tui

up

Tg

推
————————————————————
除左支持黃店 仲要罷買中國貨
一齊like呢個fb/ig page睇清楚

[突發] 黃色經濟戰 -「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

你用既一分一毫都係表緊態

推推推

Lm

手足小心便衣狗
人多自然塞住咗就夠架啦

ready